有冇人夾switch family plan

有冇人想一齊夾switch family plan -5

有丫，已通知

fulled

開唔到po 唔好意思借個位幫手
招人夾family plan 仲有6個位

-5

-4

-3

-2

full